有冇人諗淫野會打哈嗤？

成日係公司冥想
諗諗下就打哈嗤
好彩無人知我諗咩

有, 一路含一路打, 成日咬到男友

我諗淫野會急屎 認真

我都係